新手砌機求評 筆直12000

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 3260 Submit
ASUS 華碩 TUF Z390-PLUS GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1405 Submit
G.SKILL Ripjaws V Series F4-3600C19D-16GVRB DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1280 Submit
GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 WINDFORCE 8GB GDDR6 三風扇顯示卡 (GV-N2070WF3-8GC)
數量:
1
價錢: HK$ 4150 Submit
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 485 Submit
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 880 Submit
AcBel PCA026 i-Power M85 650W 80Plus Bronze Modular 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 550 Submit
ANTEC/安鈦克 P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS)
數量:
1
價錢: HK$ 399 Submit
be quiet! BK009 PURE ROCK CPU Fan A silence-optimized, nine blade, 120mm PWM fan
數量:
1
價錢: HK$ 329 Submit
總數量: 9 總數: HK$ 12738

幫手睇有冇伏 主要打機
有冇得再平d 主要想有i7 9700同rtx 2070
另外有冇靚RGB機箱好介紹
散熱聽講係咪水冷好D

如果淨係打機
用9600k
上2080好過喇

買隻好少少的牛啦
AcBel 係我公司文書機，4k budget先會用的

咁其他part有冇野可以換平啲？

咁有咩好介紹

Antec 都好過佢啦

咁又唔好講到antec好似好cheap咁，佢ok的

模組牛就梗的，只係睇budget同wat數

樓主你成條LIST得罪人黎?

我自己參考其他人list 自己砌
所以先係呢度求意見

我只係火牛識睇XX0W 牌子冇認識

一睇就知係悠二list

上次砌機就參考悠二既 被巴打屌母板同GPU都係技嘉就改咗啦

您的訂單
商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-9700k Tray 水貨 × 1 $3,100
MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi) × 1 $1,560
Team T-Force Night Hawk RGB 16GB (8GB x2) (Black Heatsink) 3600MHZ × 1 $1,440
MSI RTX2070 VENTUS 8G × 1 $4,250
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $900
Toshiba 4TB (MD04ACA400) × 1 $690
Antec Neo Eco 650 Gold × 1 $650
Sharkoon VG7-W RGB × 1 $360
Noctua NH-U12S × 1 $398
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $13,349
運送方式
免費運送
自行取貨: $0
隔日送貨: $50
即日送貨: $150
總計 $13,349

終於有改善list
MSI 好過技嘉？

中階板貴少少好過技嘉擺到明偷工減料掛
卡就公板底 好玩d咁
唔好嫌條list 13k多成k
d料件件都靚過你個條

vg7無咩開箱po
但推測 都係無開上孔
前板io會癡住d線咁 清塵小心d咁

A PRO

12k要2070加9700k都冇咩選擇
一係cut左個aio轉u12s換塊靚板

Intel Core i7-9700k Tray 水貨 × 1 $3,100
Sharkoon TG4 RGB × 1 $480
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $900
ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB BLACK × 2 $820
MSI RTX2070 VENTUS 8G × 1 $4,250
MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi) × 1 $1,560
Antec Mercury 240 RGB Watercooler × 1 $680
Toshiba 3TB (DT01ACA300) × 1 $505
Antec Neo Eco 650 Gold × 1 $650
Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查 × 1 $299
總計 $13,244

暫時係咁
如果轉RTX 2080要貴多1400

650夠唔夠啊 上850 啦

我唔係玩2080 or 2080ti喎
最多咪700

點睇呢個list?
i7 9700k降做i7 8700但2070升做2080

CPU
Intel Core i7-8700 Box
2460
主機板
MSI Z390-A PRO
1000
記憶體
ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB BLACK
410
ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB BLACK
410
顯示卡
MSI RTX2080 Ventus 8G *V2*
5699
固態硬碟
Samsung 970 Evo Plus 500GB
860
硬碟
Toshiba 3TB (DT01ACA300)
505
電源
Antec Neo Eco 650 Gold
650
機箱
Sharkoon TG4 RGB
480
散熱用品
Antec Mercury 240 RGB Watercooler
680
Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
299
總計
13453

我除左講,你係咪得罪人之外殺過人黎...你做咩上星期唔跟我13k list

9700k係鍚u 你走去用返膠水
a pro
adata ram 3200mhz
v2卡呢度d人話cut料
hdd你3tb版係又熱又吵又易死既版本
最正係水冷去凍個散熱慢既cpu

收撚皮啦 戇鳩扮專家

我有keep住你做果個list
而家整多個list叫做多個選擇姐
聽講2070好似係性價比最低果個 一係2060 一係2080
我試下砌谷2080個list咋